太子狗屋最少開咗3槍

有煙

推

再有一兩聲

咩槍先

有煙應該係tg